仲學人抗爭？連手足條命都保唔住啊！

我屌撚曬你地老母！
真係當手足係condom 依伽好明顯失蹤既手足已經兇多吉少
點解無人話要幫佢地攞返個公道？好明顯就係啲狗打死人啦 香港人連有人「被自殺」都咩都做唔到 要民主有咩用啊？
仲唔行動升級？人命啊！死撚左啊我地班手足！！！

最後
我一世都唔會原諒班黑警
要償命！！！

真係好心痛

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

打狗救人，有生之年見唔見到？

香港人係咪已經對「被自殺」唔敏感？

Push

佢地唔係自殺 係為左香港民主而死

以為林鄭話撤回係驚左我地？係班狗殺左人咋屌佢老母